［突發］天水圍景湖居放咗9架警車入去拉人

拉咗2個小朋友
警車已走
FC咗 我女友住嗰邊
好多住客圍緊管理處

美湖居即時 有警車

推

走左，而家圍保安部

美湖有？

打咗電話去管理處佢話冇呀
你係咪打錯字呀

突發，又有警車入景湖居出面

天水圍真係毒撚區 咩事都推唔郁
入屋苑拉左10幾個

幫推

Tui

黑警衝入私人屋苑拉撚左十二個手足呀 幫手推

係拉左12個

喬裝狗跟尾

屌你老母港基保安放狗入黎 明明屋苑門口有閘可以擋狗車

一共拉左12個人，屋苑範圍周圍拉人

係咪有手足block咗轉入景湖條路

港基=出賣居民

聽巴打講景湖居有部分係警宿

景湖d宿舍入境同消防為主
狗好似唔多

景湖居多人被捕